D1 Pro Club 球隊召CB / GK

球隊現欠缺CB/GK
CB要有包位能力,有路數,唔亂標波亂出腳
有視野 可以適當咁用長波放上前面
最好有埋控球能力
球隊暫時D1

我地閒日2145至0100開波
假日睇情況可有早場
隊員要有高出席率

PSN: chunchun720

part time GK, can join?

依家召埋RB

推